港股調整已經完成 我地一齊殺上29500 Ho 🆖 Ho

殺呀

星期一升夠一點千，大家話好唔好

唔貪心 裂口高開300點 再升多300點
600點收市
心足

Kill

估計反彈到29500-30000點，可以出貨